屌哂你地老母！Viutv做黃子華嘅棟督特工，點解冇人講！

係唔係要當子華係 condom

睇左10分鐘已經笑到 gap gap 聲

💛🎗子華😭😭😭😭😭😭✊✊✊

期待子華神新作 應該又做票房冠軍

張圖咁黃嘅

樓豬傻吓傻吓

分化！